天文台未來兩小時會考慮改發三號強風信號

痴撚線 出面大風到
屌你老母天文台
人命重要定錢重要呀

朝早落雨大到痴線 但都閪要返工

錢重要好多
排多一陣8號 香港又搵少幾千萬

可以繼續番工，真幸福

3號 準備返工

今次睇得出，力牆真係做到野，時間啱啱好

大交台食撚咗屎啊

力場無限好

正 有得返工

有錢佬既錢重要過你條命

diu
時間夾到 真係無得頂

等收哂市
證券行有埋時間去做交收
然後先掛八號

怕比人HIHI話臨返工先落波
就早早轉三號

我DIU
屋窗外風聲仲大大聲聲叫春
你同我講係三號

發覺天文台近期仆街野
掛八號 就要風力達到八號先掛
但係呢 落波就只要風力預計會減弱就落

其實天文台睇到個風吹到咁正
都唔會改變個路線啦
早少少掛八號 等返工人士可以有車有船走
唔洗冒大風大雨
係咪真係咁撚難

你班港豬唔洗做？

天文台台主有紅色背景？好似？

天文台無撚用嘅屌

屌你我依邊仲大雨過尋晚 仆你個街

不如執柒左佢

早早轉三號，遲少少返工都唔得，出到黎橫風橫雨，但又要趕住返工

垃圾天文台..

元朗好撚大風

照唔番，理佢老母

仲勁過尋晚

巴打做老世？

好撚大雨呀，仲黃雨

癡線 超大風大雨 真係唔知點出門口

死港豬

最起碼都紅雨啦

水浸都係黃雨 屌

香港個天文台係睇經濟多過睇人命

天文台睇錢重要過港奴條命

落雨大到應掛黑色暴雨信號

屌你老母 出面大風到仆街 又大雨
屌你先掛三號
我屌你老母臭閪

8號幾點落

1823 投訴 有無用？

仲係張床到

天文台真係痴撚線 落街睇下啲人點樣逼返工啦

落到白晒乜都睇唔到先黃雨
為左要d港豬番工 大交合可以去到幾盡？
係咪真係要死人先有得嘈

4點40分

個時間靚撚到

起身翻工

地鐵多人到仆街

三號有撚用

吹咩 鬼叫你係港豬

紅雨都要返啦

個個都知香港人做開狗
橫風橫雨都係要出門口

勁大風大雨

大交合影響唔到我

三號波加黃雨 完勝

所以有黃雨

水浸都係紅雨

你地個個唔洗做香港點維持競爭力

屌你老母臭閪
天文台係全港最賤既部門當之無愧

屌你老母大交合

我屌落街打水戰咩咁大雨

呢句真 狗鐵都只可以排第二

好大雨喎

仲大風大雨過琴晚
點出門口丫

天文台應該算係正苦三大最下賤部門之一

仆街 頭先一浸暴雨
對鞋濕到倒得出水
黃雨 食屎喇

鬼叫你係港豬
冇尊嚴咩

仲大風過尋日八號就三號

越黎越大雨

近年個d全部1800打後

香港人低賤之最

好撚大雨大風

關人鳩事咩，呢刻我淨係想要條乾既褲

天文台真係好撚痴線

d風全部好生性

係gdp 另外幫你補個#曲

係GPA

天文台真係仆街黎

班有錢佬要玩股票
點可以比個市停

係就天文台同港交所快手合併啦
屌你老母上望$500呀

大交合有冇公開d平均降雨量既數據？

港豬真係賤過做雞

做乜撚野推翻上黎